岩岩牛頭角手足被捕有拍片嘅入

岩岩現場見有幾個女仔有拍到片
你地有冇影到手足上狗車果幕？
有嘅話send俾糖水呀！

推到成個熱門都係1020 POST!
入去幫推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

推

推推推

推呀 推呀救人救人

推 救人呀救人呀

救人呀 一個都不能少呀

TWITTER 有

廢老打撚完佢就跑走啦，慌佢追到你咩，次次都等到狗黎明知佢實拉你

做乜

想要手足上狗車果幕
雖然報咗架狗車車牌，但佢地想要埋片

推有人幫手

廢老無被法律制裁